⠀⠀ ⠀⠀

本來都知 但呢家係明

喂 傾唔傾

Good night 港女

咩

good拉美

邊位

hello

何鴻燊我老豆

hi

自認係佢個女嗰個肥婆？

你都早啲瞓

又唔瞓

唔可以再肆無忌憚咁
要盡量小酌
諗到第日會變成喪屍咁就會唔想飲

我巴

好啦

bb

嗰個肥佬？

點解一定要肥

咁虧佬囉

做咩呀